[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5506)

唔撚開？

2:3/1:4 得唔得

3:3

夠膽入多球

開得慢仲打緊字
你開左用你

好波銀河正氣

咁太過份了

澳博勁撚到...有3就有4

惡

狗會你老母比狗呀 食撚屎啦

狗會唔開角cls死全家啦

Ching買第幾格角b

3格角假希望

果然有第4粒睇盤終於有用

差1角。。。。
屌你老母

唔怪得會中

補幾耐？ 我都買左

睇黎有第5粒

垃圾狗會80分鐘封角封到完
咁你開即場做咩撚

比多球

補幾耐

老細話要1:4 / 2:3 唔該曬

先屌你老母1001 唔撚開

同狗會一樣咁仆街

1:2???

呢d明顯係逼害啦

走地11.5

頂，西中眉

1:2

地震癲到

Lafc！

傻閪地震

fc

LA世界級

大波救星自己唔入都比人入

10.5jump Jump 同伐木個場掉轉咗

兩隊LA一齊閪

3格角-1

地震

得1:3

正傻西贏埋

地震反底

150玩到1000
唞番一個禮拜先

兩隊LA都係廢西

本身想買西雅圖
見到asw買左西雅圖即轉買對家
佢就唔燈
On9

輸服

易賭到

Lafc 抵撚死

面子球成功

怪就怪你冇睇埋支大師買左咩

呢度有大師買左主 即刻轉買西

唔好睇佢 比人吹大左 當佢神咁

我了

深盤死晒

lm

仆街波

有無諗過你先係燈

西圖最後一腳中柱，5倍ng就咁冇左

屌佢老母場熱拿又唔見佢開下盤
咁都比我買中

十點後全客

做咩玩鹿會？

又爆鳩我3/3.5s

世紀大冷門

你又中

好彩你買唔倒

派我未

呢兩日啲波咁西我都贏左啲
唔係咁西我贏好多了 唉
買中晒啲西波咁濟

第一口 列斯fg
第二口 白帽 下盤
第三口 維拉盤

仆街 醒唔到又中哂

Master G嘛
本身想買兩場客
屌以前比asw雷既陰影太大搞到只買左西雅圖對家咁就針左

成晚單跳輸水錢，屌

維拉利爾？

仆街，呢排買親大波都成日中柱

masterg今個月針幾多？

其實最好乜都唔睇
就唔會影響自己

今晚想推晒落利記算

原來FC LA輸埋
好撚野

岩先個cdroom超時留tg都有錢收
黑撚到

得啦得啦

只支持馬會

利申 馬會fans club主席

亞視黎嫁

多謝G蛇不殺之恩

琴晚真係好西
買完啲強隊西完心諗咁仆街
一於買巴狗對家
點知穿.....

於是諗住反正都輸半場4；0 咪買全場主其他串祖四球

點知祖紅牌都入
但斷垃圾巴半四全四 唉好撚西

次次買完上黎就見倒你大字，屌你死讀心

垃圾FC，有拿坡里條路唔跟

派未...

10蚊注點派...

有幾多人因為我買左西.雅圖

請我食個雪糕 就餓死

見到你買銀河 我即買客

同 g蛇打對台又輸

一買銀河你就出飛

jm9 場場正手出水又唔合你意
你反手A米就得

去深水埗m記請你食軟雪糕

派我未 反手贏咁多

本身tip客 見你出主 信心大左

狗會當左非即時轉帳 我依家銀行冇錢

唔會到用平時諗法去睇美假盤...

有時真係送錢咁送

叫左你留acc俾200蚊你食飯

真 本身想銀河 見佢出即轉

搶口到

冇出聲又搶口
你係咁得啦得啦又唔搶口既

我都係

過關成日都斷，係咪要改買單頭先贏倒

有冇人派

幾時派我

Thx masterg

ching

買左3格角 中風

唔派就走喇

賭成日追得5k 尚欠27k

之前點輸32k

黑起上黎開晒對家囉

琴日我全開對家
三賤 前鋒 熱狗 現代
屌你老母 琴日嬲撚到震

有冇得派

好彩補倉落A米救一救，如果唔係琴日比拜仁劏到一頸血。

地震10倍客勝 有冇人有買

無即埸

要追數

係咪連下午都要開工

呢兩日有邊隊可以破到1/1.5以上既盤
好似得下體

拿玻里

得2隊 atm+Napoli

真心癲

琴晚d撚狗隊深盤全部正氣到仆街

深盤全撚大部份連獨贏都開唔出添

正氣拜/前鋒都收皮

疤 下體 拿玻 A米 波杜基咪開到囉仲要唔算深

今晚英超仲下唔下盤倒

邊場先

Both

應該1上1下

信你，第一場開上就阿，開下就利

我利

初盤飛燕算唔算

iphone微球好似仲係唔識得響？
焗住用返球探

睇撚到嘔血

android微球之前撳都撳唔到

ios球探好煩
睇得一個盤
佢整個微球出嚟可以睇到幾個盤，但係宜家唔識得響
搞到喺微球睇啱啲波之後開球探/365關注

A米半一炸最後
疤波杜讓一球
講緊1.5以上果d深盤 好似真係得下體拿玻里

ching知唔知邊d app有得睇必發

唔係場場有開必發喔
得主流嗰啲有開
你睇下「7m比分」或者「捷報」

捷報好似都冇左

之前down落，球探hang咗就用佢
好似冇事，但搵唔搵到就唔知

不過捷報都係拎球探data，麻麻哋
如果唔係睇data，用365報分好過

thx ching btw今晚有冇睇啱

睇一陣中超

中超國安又留力？

黑單係Paris people?

Ios 球探同G10OAL! 唔識響

ios用返「球探」或者其他報分app，「微球」唔響

兩場輸贏都冇所謂

富力大

G10OAL! iPhone 11 iOS 14 冇問題喎

聽講話更新左ios14先唔識響 唔知14.0.1有冇修復返

我球探冇問題啵 係微球先唔響

恆大盤

ios14表示識響

東方

武漢肺炎定天津好

武啦

英超輸到唔敢再買

盲買上盤點輸

用雷速 成日假數據
禁區都入唔到
就劃到危險進攻咁

曼城熱刺?

買晒上盤點都有錢贏

ios13都冇響

買撚咗呢兩場同狼隊

咁我唔知了
希望佢快啲搞返好
球探同微球有時明明入咗波，喺出面睇冇變，要撳入去場波先見到改咗比分

天津對家

買咩好

香港足總杯冇即場？
定未開始踢

香港都有得賭？
咁落球場邊睇邊買幾有feel

同意

原來希古恩已經要去美職踢

天津角細

踢多2場 應該斷腳

快啲入波啦
天津爆炸
武漢肺炎

部機更新完14.0.1好似流暢左

你咩型號

係咪架

北京都兩球
肺炎同爆炸隊都係0入球

阿仙奴定利物浦

一定係利

xs

炒埋12m

另外想問下有冇人用iphone上連登app
有時用用下會黑畫面係度load野
之後彈晒所有背景app?

伊巴第一場幾多新聞
佢去就....

又驚爆冷

好似話AB1 Thiago 操練缺席
Joe Gomes 出得番

又中中超伏，唔識入波

E巴一去入兩粒 點同

阿記 上次盃賽守到12碼贏埋

我買左細波 睇完恆大琴日就知班仆街最後一場hea踢

想追石家入波

通常驚就開到

Liquid上盤咁撚易

天津miss 12m

犀利

廢痢最多贏一球
緊係買下盤阿

精神
下場買乜

lol冇人賭？

Legacy

上盤日

中超細波日 8點仲有兩場 唔好走寶

國安你搞咩入波

4/4.5買左細 好似比人強姦左一半咁

2:0買咗+1.5石家 仆街

臨尾兩粒 橙

咁垃圾邊個會踢佢

韓乙點買

濟州

細波

大波

搵了黑單開戶 謝謝親

All in 阿記了

Mad lions -8.5

你睇小波波池?

波波池三連燈 車 熱 鏝 都收皮

天龍穩陣？

雲加記錄勁
達蛇破啦

利記未出陣就回飛 咩料

睇你啲戰績都係一半一半

等0.5入手會好的

跟佢買中左要募捐的不了

係咪唔記得同一round有場半0全3

仲有17分鐘 不過得一射 😂😂

踢到咁衛生，冇牌冇角冇起腳

有無爐推薦

問過MasterG 未？

收到風MasterG 要阿記

睇live激死

博不丹聯好過

我都睇大，但啲數據真係屌出聲

中

仲黎

買呢的仲好啦

4-1

60幾腳 抵買過韓假

笑9死

仲有無推介

鳩買咋

呢家買左阿記盤先
夜d唔知仲有冇呢個水位

見到得@1.5x冇買
4.5/5又唔過兩倍

75分鐘0射門都博到 笑左

半場唔入，唉

烏茲女足有機

不了⋯⋯其他好過

買天龍啦 下半場

中伏就唔會再追，休息一陣等中超

中超買親都死 你加油

等黑單水算

利肯轉半一未

最尾都贏唔到架啦
有咩分別

收到風 開主其他

完場都未入

買硬利

天龍

見好多人買天龍

講完就入

快啲買，等你買咗先

天龍12m

濟州20!

yo

天龍針

天龍未射過龍
屍都收唔返

Jj

發覺買馬會就成日低水先中 外賣就高水中
成日買半一 一球外賣都死哂

0:2 全格！

LGC隻ORNN廢撚到

燈撚到...

....屌你老尾放過猁得唔得

老老豆豆 買女人冇贏過 次撚次0:0搞9我

有幾個正選傷左

上港全支那人

下水餃

講真女人好撚蠱惑 我次次買大都0:0 激撚死

LOL

有無人敢買 上港

全華班好似

仲馬拉松緊？

唉屌佢地老母 日9日撚9我

有受讓好抵
咁重慶外援都係出唔齊
無卡迪斯同美亞錫祖斯基

3.61倍 E波好賭到

買咗上海高水超細注

原來是你

Pes?

今朝美職啲波假撚到
好撚後悔買左大波

冇賭女人好耐..

睇陣就知買邊隊

出現了

跟住半場換班鬼屌打

屌你老母兩隊都白金仔 ?

林創益 （前鋒）
踢左7季上港都0入球

下次比水

仆街韓仔
睇盤大波客隊，買咗半客平半
結果半0全2，個大波仲要踩界尾盤2/2.5輸半
真係夠曬絕

50$ 屌下過下癮

準備驗腦4*1
Atv -1
阿仙柒w
Aika -1
Ajax jr -1

華夏幸福

SUP!

全部高水到仆街

-2 老友

中就係 覺得全大波

唔好啦 大壓力

快邊隊 跟

想買你對家啊 咁都唔識fun

早講

我9up

INTZ 點睇

河北GOAL!!

我知

mg 今晚買阿 贏左派返比你ok?

上港落到咁

對家12m

Car

俾球12重慶啦

買左重慶可以點輸

中場啲人傷晒 又無Alison

全餐

究竟有冇12m ?

咁都紅？

無左點球

冇

啱啱想買 等0.5水位就買唔到..

上海抵買了 讓半

上海收起晒外援
你買埋我個份

全華班

重慶仲有半球高水買 唔買走寶

你係咪中國人

但上港睇得出 訓練係同其他支那隊差好遠
反擊走位 用支麻人 都有板有眼

買小球先

可能係既。但一開波打少個
你買埋我個份

上港始終係上港
中超巴塞

買50 INTZ算 兩隊都柒下柒下

河北e撚z

俄乙咩事？唔開？

咁肯定有風Alisson出唔到

重慶紅完都回飛00啦想

好似真係出唔到

輕鬆啦

河北炒佢老母

Chabb你係度串我 串到曉飛都無用架
你要串去波post串
唔好係度欺善怕惡

輸埋 好嗎

如果上港入我就入主

386

387

388

389

想輸了

請問夜曲上左水未

390

佢搵你職乞證據搵到2字頭post 等多陣

邊撚個chabb

我怕佢搵到自己爆廠輸50個 都未搵到

重慶準備輸埋都得

我老4嚟 尊重ok?

聽講人見人愛

LM

屌你老母

屌你呀依家波post全部都賭外仔？

你on9?連酒都唔識飲仲人見人愛?

Chabb你係tg串我 串到曉飛都無用架
你要串去波post串
唔好係度欺善怕惡

hi

屌你老母我一次過食兩支煙呀！

乜撚野chabb 得啖笑

Var好波

屌你老木 教都未教好 放出黎咬人

KOGMAW出埋魔防鞋大面具對面快D投降

下
TL輸咗俾INTZ

條友揀KOGMAW以為有咩計 兵都唔識食 岩岩開得咁靚完全冇傷

重慶個平盤仲有1.72

上港

又係CAMILLE CARRY 兩隊垃圾去隔離個POOL真係一場都贏唔到

人地不屑上黎圍爐咋

INTZ似針 屌你老母

真係

贏都輸..廢到暈...

又真 呢度全部都扯貓尾 垃圾post黎

屌你老母隻KOGMAW係咪黎TROLL

門神你係度串我 串到曉飛都無用架
你要串去波post串
唔好係度欺善怕惡

畢狗list
1. 真特1.5b✅
2. 瓜達2.5b✅
3. 山神 角大❌
4. 斬木 角大❌
5. 戴拿模 9.5b
6. 漢堡 10.5b
7. 博洛 10.5b

利申 純分享 冇爐 更加唔係賣料狗
請跟我來

水龍魂 88 INTZ

大師 點睇今晚利物浦

本身唔知可以點輸 FAVELA真係冇腦唔係扮

強強對決skip好過

有場重心，有膽先好跟。

CAMILLE有得打既 繼續分線推 KOGMAW出女妖都唔出大面具先 弱智到暈

買好多?

終極練心

跟著門b贏$$

兩隊弱智都轟

請支持馬會

佢出大面具中期贏啦 女妖咁撚拖裝 ON9到 好撚暈

INTZ隊野捉人都唔廢 KOGMAW 拉住打隊面其實冇得打 下下ALL IN ON9到 仲諗住收錢冇啦啦針返

啱啱開學 趕緊功課
勿擾

俾TEDDY插兩下算

岩岩最後隻sup差d死

團戰唔識用個陣 龍又控唔到 CAMILLE贏幾多都冇用 唔知邊個傻閪做CALLING IQ得80 拎完巴龍條巴龍完全0作用 下場憤怒注算

跟

CLS 無上黎一排 變曬賭外圍

今晚有派錢波

上港 三鬼拍門

馬會係咁吸利記啲飛 上上落落引人買

屌你老母上海 出乜撚野外援

阿狗都上上落落 點解唔係引人買阿狗

呢D派錢波埋得佢上上落落

你覺得買利記既人多定阿記既人多？

阿大船

我老母都知啦

咁都有得講

又比果粒星走數

呀婆波使咩度

2-1 88

尋日賀芬咸對拜仁 個場就係個例子
不過利申 戒左賭

開-1即係1:0 2:1 3:2啦 直屌波膽

咁個水位唔洗上上落落
買利記同拜仁既人都多過對面
我既問題係點解水位上上落落就係引利記而唔係阿狗？

美心雙黃白蓮蓉月餅

錯post

all in gun!

正

回收月餅都爭住食

肺炎月餅

LGC快手投降啦 兩班波

因為高水先會引到人買
以拜仁個場為例子 如果水位係1.7 左右 吸引力就細好多
但佢keep住1.9既水位就會多好多人買
所以拜仁個場水位都係keep住 1.96>1.8>1.96咁樣
吸完你一輪飛再跳返上1.96再吸過

啱啱先食完二手薯條

富咸?

1.25水都要

利阿呢場
正宗好睇唔好賭

要贏錢唔會揀呢場

河北8.5s驚險收

角大

買完去左玩FIFA SOR LOR

Master G
今晚係咪唔玩？

12點 主隊 要用普通話讀

你諗下好喇

你今朝出到啪啪聲喎

臍母g？

有無人派
有無人玩皇冠

想買富咸對家

好有道理 咁我信你all in跟利記對家

富咸今年廢撚到 啲防守9到

笑笑笑 笑llm咩

水呢

問問master g

唔好成日對我手足eason咁惡好嘛？ 要就直接隊碌鳩入佢口咁屌

維拉平手盤會否太著數

要左富咸了

買咗維拉 阿狗

點解要同錢作對

明斯克比多粒

頭場角大咁好分

自己去7仔買水飲啦

係咪有得含

跟門神！

真心一問有無手足知Eason係咪gay佬 成日都話要含撚

唔怪得話要有膽量先好跟

收到風 你最近汁左好多 我未

pm我 幫你搞

想問下呢度有冇人賭咁耐係長期Keep住正數，定長賭必輸？

你望下波po d人 個個月都唔同就知啦

Keep住有新力軍。究竟馬會一年賺到幾錢

個人一日未熄燈，一日未埋數

除非你好勁keep住7 8成勝率 唔係既話長賭必輸
因為馬會食水係超多 淨係蝕水位都蝕死
所以贏夠就收手啦 唔好再賭

馬會好似每年有年報 講返一年賺幾多億

所以我無賭啦 轉左炒股

12點前唔通賭空氣？

和波啦 個個選邊買 和通殺

師兄好波

我發現Keep住七成都贏唔到錢。因為輸永遠全格，贏有時半格有時全格。扣埋蝕水真係所餘無幾

今晚得一場重心

平注賭 你贏到本金2-3倍 我比個頭你坐

絕對明白。因為我Mark低自己近三個月命中接近7成。結果都係浪費心機捱眼訓。淨係可以過癮下

我利？

計命中率唔計賠率係無意義。
我場場89分鐘買no goal肯定至少中八成

試下淨係買平手盤 就無依個煩惱

只買初盤加大細波。其他一慨不買。結果七成都冇L用

講過多 出幾場料先

買單雙囉 只要有六成命中率就贏錢

yes
炒股蝕到佢好垃圾

唔識買，今朝買場銀行大。最高水2.5/3先得手1.68。周街都1.8x. 買完又係度諗。中兩注全格先夠輸一注。

大岩蛇以前真飛平注5000做到

價閪就唔好買

想係馬會贏錢唯有專心玩亞洲盤
其他項目既抽水多到唔合理
贏埋都唔夠輸on99

仆街葡u23唔識得入波
本身最有信心就係佢，仲串咗幾條過關

....你搞笑？佢平注5成都無

去左邊，佢啲下一隊入球神話黎架喎

佢真飛好準架喎
唔係9up果啲

冇人知
佢啲下一隊入球9up得黎好撚燈

美斯去左邊 全盛時期好癲
你話假飛又好咩都好 但佢都係事前出
波馬都勁中

俄超不買角細都唔好買角大 警世文

入多兩球

美斯巴真係好勁 但可惜...

可惜啲咩

呢度啲人跟飛唔中幾次就屌到人開花
乜人都走啦

去左數100k有幾多個零

人性就係咁香討都係咁

我都唔記得好清楚 好似係好多人跟佢 輸左一排之後有人撐有人罵 嘈嘈嘈跟住消失埋 佢最高好似戶口有過千萬?

成日有人跟飛都allin輸咗就屌人

入未啊仆街

係咁架啦
成班賭唔起學人賭

有波入ios 365都唔識得響

好多on9真係跟人賭好大架 真係上晒腦

好似羅巴呢啲睇角睇得咁準既人都有失靈既時候
賭邊會有必勝
all in正on9仔

個APP點DL

自己去開英國apple id down
地址鳩打

有冇同路

咁堅過千？當年見識過係好勁。原來戶口過千咁屈

所以我好佩服MG 燈得黎佢又幾搞笑
跟人水賭就真係on9 跟得就要自己負返責任啦
如果真係有長贏唔會閪 狗會一早比人屠爆

@Master G 我好掛住你啊 12點買咩啊

有幾重先

1245有重心

12點真係唔買？記得唔好買 要左客

快

我印象中就係 佢會貼出黎 不過後面好似輸得七七八八咁 不過佢好似都係幾十萬上既 所以呢下先勁

賭得就預左輸
輸唔起就唔好買
心態爆炸輸得仲快

Demo飛果個？

我都係永遠信自己 好小跟人
除非真係諗唔到買咩先會跟識既人水
輸左都無乜野 因為唔係自己睇好都唔會中注
但all in跟人水就不如咪撚賭啦

路雲尼米 點解可以咁廢

又同路

咁咪好 齊齊收錢

富咸強陣如川崎

難得仲有人記得我岩

最近個個都話強陣
咪又係輸撚到仆街

半場搞得掂

岩就走開啦我只服我彪

戒賭注 all in

行撚開啦閪甲bill

跟你邪邪佢

唔準你咁話我彪

彪哥既頭肩頂技術分析賭波大法真係終身受用

齊羊

0000

Gel頭gel到比人反cup 我銘記於心
森多利亞 全格gel到半格 之後放埋張gif圖gel
30秒就響 半格都無埋

不要再說了...

個晚笑撚到我訓唔到

戴帽派錢波

頭場半大

富咸

戴拿模 -0.5/-1

頭場洗撚諗咩。。。 下盤啦

富咸同路

your name

玩完

全地球要大老母

半大有冇可能

1:1！

dllm

支持

0:2 ok?

10蚊1.5b 俾餐早餐嚟食下啦 輸到無錢

111

肥仔食$20咁少點夠

0:2 ht
0:4 ft

刷角了

9.5b gel

窮到就嚟改名做排骨

上盤 10.5b

第一次用外賣 屌你老母買半大買撚左半場讓

富咸越回越愛 為你所以在期待

買錯邊場?

講真可以gel定

222

2c

今日波po靜到

客教皇炸裂式撳屌

客大板閪花式禁屌

你收埋喇

一句到尾
今晚利定廠

星期六日莊家波殺晒

利輸

赫爾辛基 雖然暫時都算中緊

路雲尼米都要 係咪要驗腦

利了

大哥！！！

差8c

等收$

富咸狗會轉左盤

30

好彩

有沒外賣介紹？

同路 不過半大上岸了

foodpanda

你仲未死咩 玩多得成兩星期 我今日心情好返少少先買下波
月中輸個幾皮真係好肉赤

今晚英超2x1
Atv-1 x 利

原本atv幾倍

講真 星期六日莊家俾曬hints大家
下盤將會長勝至週末

買唔切高水富臨平手盤 點部署

In平半下盤we trust

開返個外仔買

客隊入波未 買左半客

利7+得12倍

屌呀 on9沒

1-0

1:0

goalllllllll
兩隊比多球

主咁猛

信AV妓神龍

1-0下盤

近排汁幾多

屌你老母咩帶帽

咩料...

馬天

半客24

收到

垃圾隊都入波

笑咗出聲 禁屌被人屌番

邊撚個話客隊禁屌好撚勁

戴綠帽輸俾呢隊垃圾 好波

條友幾有技巧咁入喎都

刷角反杯啦屌

屌啦

開到半客10 1 100

連贏幾場又連輸返幾場咁

成份糧入咗半客 屌你老母戴帽

我

Lm

點睇都係-6

路雲尼米 贏盤是夢嗎

有

半場追和先

反底日有冇post追 想睇

Master g 1245要主定客

cup未你老尾 場場都要叫cup

做地盤都應該幾有米

呀牛死撚左去邊

Pm

屌你老母又下盤

信者得救

半場cup啦 驚閪

1.5b 9.5b plz

屌 半客抵輸

Gel完冇角

刷角未

刷未呀屌

快快脆脆入多粒比我訓

追和反cup叫爆區

半一上盤真係俾狗屌

落後要刷角

半場有冇多球

短賭先有機會

早一個月兩百蚊起手買到千二蚊，跟住㩒淨四百繼續玩

我都知長賭必輸，但依家買波已經無咁睇錢緊

反而係落左注之後睇場波個種刺激感

同無買真係差好遠

呢幾狂開下盤究竟殺咗幾多人

一陣英超細波

半主5倍唔係開得出掛 開半大好過啦

底都唔落

客嚟個西維爾式反杯啦

上盤玩完
主隊泊大巴點反cup

G蛇買咩

1-1

停哂角

0045英超等你比料

？

開番個路雲尼米黎

富咸護級惡過狗

單機啦柒頭

聽講你係我大哥 佢會拜你

辛基今季成日淨係打半場好波 隨時3:0 3:1 3:2完場

輸波快刷角呀 帶帽

原來ATV轉左做讓平半

上面有圖

輸左廿場上盤 唔見幾萬 斷氣了

半和超又想力做半和？

嘩 岩客隊條友都幾無私
正中間16碼轉身就射得 但係都唔射
都要傳返出黎比廿幾碼隊友射

屌 依家信我個名未？ 一早講撚左

咁突然冇角嘅

邊有 你今朝食春藥仲讚左你勁

邊到

季初未護級

知錯了刷角可以嗎？

gel 到停哂角

客隊cup未

原來睇錯

Dynamo半場追和先

會唔會cup到

半大未 唔入俾人入啦

5位巴要atv

角呢 屌你

邊位手足啱啱gel角牙

帶帽果種廢唔係講笑

俄假

對家穩了

戴帽屌你

可唔可以暴雨腰斬..

刷c未 屌你兩隊老母

真

奇姆基在敗走卡斯洛達之役，拙劣得毫無藉口，莫斯科戴拿模可摘下勝仗。

阿士東維拉在首輪英超以1比0力克錫菲聯，雖然贏得有點驚險，但整體表現仍較上季進步良多；加上剛戰英聯盃後，一眾主力回歸，今場客軍可坐和望贏。

原來係狗會

好憎人gel

買撚錯半客 屌你老母戴帽

落底刷角啦臭g

馬會啲文係咪你寫 分析親都閪

屌未中gel乜

又轉返平手盤

客隊D底線無一球係傳中,全部直接傳出界

原來係你

半主gel定先

睇下會唔會開返半客

馬會內幕0:0完場

呢度多基佬 要男人

咩聯賽

我都想應該有稿費

邊個gel角球

Mg 買唔切喇 出啦

9.5s cashed

咩呀

屌你老母 買咗半1atv @2.03

又轉返平手盤
咁和波機會高

入多粒好嗎

英超半細全細
股票輸撚死 係度拎返

Gel gel角細先不如？

Master g 出水未

五位巴反水？

重心 atv

針

又轉返盤 高水最後派錢

平手 和波開黎做咩

回撚到

0045似主啦 轉一轉平半引晒你地買客

女足3:1啦
墨西哥女子超级联赛
FC 朱亚雷斯 (女) -VS- 托拉卡 (女)
大
3.5[2-1]@0.895已接受

仆街 買左主

耶 同路

atv係邊隊

同路

原來係你...

唉 屌

戴帽開到半客抽1派50

轉返低水平手 似atv

咩係atv

利物浦

亞洲電視

又對？
再斷一關追擊你

亞視囉

張家輝

亞視都唔識 你不如唔好賭啦

亞視lor

09-29 00:24 下次等高手先

馬體會

ATV都唔識 你地幾歲啊

富咸...

有無奇蹟
赫爾辛基上場 比人5分鐘追兩球都得

Aivterpool

咪就係想走盤

平手盤買高水嗰邊 唔中問富臨攞返

有無跟五位數巴？

有返富臨平手買

莫斯科三隊一齊仆街死啦唉無個好人

有人話係利物浦有人話係富咸

冰撚到完上半場
帶帽抵你仆街啦

富咸防守廢還廢 但對面上場踢多個都可以話係TOTALLY RUBBISH 成條進攻線剩係靠比比鳥一個

atv 咪即係利物浦囉 賭左幾耐

又係你條報假撚啊

報撚左驚 又買foodpanda

邊條L樣gel到角都冇
masterg

呢個真

和富大埔

阿記先真呀 阿係A字頭

角細啦

利物浦都唔識

買完起身對結果

股票易搵錢過呢2晚既波

同mg同路 唔睇了
直接訓算

gel到半2

屌你仲未和 針得

俄假又唔刷

1點瑞典女足？

如果比比烏傷左
維拉食屎啦

yc多過角

咪撚人地啦
A for antlers kashima 696

火車頭咪嬴波囉尋晚

生命注左維拉

-生命

唔急 睇下佢地咩料先 有時都會玩野

屌你老帽

我通常等20分鐘先買半大

1:03分買

莫斯科cup未

開季追漢堡 到佢上榜首可以買返對家 打假唔撚升班 年年打德穴

快到

Atv 1:0

ATV易能到...

星期一 3 阿積士青年隊 (主) 對 精英隊 (客)
2:4 @ 250.0

屌你老母你咪撚燈啦

加利殊

atv

ATV GOAL

場場都早入波嘅

富咸2.5b

富咸秒針 痴撚線

Atv

明白

又反底

場大老母睇怕都凍過水

差d入左2.5s

比比鳥

大老母真係等奇蹟

差d 0-2

五位巴買咗 佢撚反到咩

chicken bet姐 你唔係睇到我d history嫁咩

柏豪打波踢波都咁勁

富咸無敵主場100%

再追3.5s

未瞓得著就...

同我對

尋晚鏝都係秒GOAL...
結果

9.5s

吊佢老母 富咸左邊條殺隻左腳係咪跛架？ 唔撚識落底出波架？

角大24

哥隻係狗

鐘聲響起反CUP的信號

維拉個馬天尼斯咁勁 點會比人入波

定啦 場場456咩

屌柒你對親都輸 又要潛一排水

Cls
富咸啲防守

跟手 精英隊會中 多謝

輕鬆穿

有大哥 冇窮人

富臨ng

秒goal就加注細波

富fg秒針

dllm俄超cup未

頭先冇人逼都撻頭

第一口 列斯fg
第二口 白帽 下盤
第三口 維拉盤
第四口 阿仙奴盤

竟然係阿妓

柏加落場踢好過

個17號廢撚到

米特奴域幾勁嘅

你老母比狗輪 你老豆比肥婆姦

維拉輕鬆到咁
想緊張少少咁收錢都唔得

咸咸嗰種廢

反手唔洗咁既

富ng 100%

中左出真飛

起機

大師勁中

邊有咁黑

等收蚊

又輸多k

收

富咸依d咩波黎

AIK 半大號 有無人一齊上船

學界波 燒味傳中

0-2

傳統英格蘭打法
係咁斬俾米特奴域頂就得

2:0

0:2

客客對咗

角細力頂

Atv屈機

話左你

黑撚到

收皮了 下個月見

下球買咩

RIP

有冇aik同路

半1.5/2比多球全格

88 Master G

咁快啱啱先見返你 消失咗幾日

走盤

ATV 開季到依家暫時都開半大 好痴線

上呀屌你個老尾

訓得

唔會有角

馬會秒cashed

ATV勁到